【買咗物資，又比狗查個陣】可以有幾種回應

第一，夠勇可以問是否犯法，是否要permit 至買得，話時話，你show吓委任証，我要打去警署核實，都唔知你係唔係冒警
第二，你地亂鳩咁係民居附近放催淚彈，又平射，我都要保護自己架

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！